哈佛有裸跑，mit有惡作劇

港大有仙制，中大有dem beat
係咪每間大學都有啲on9文化

唔好讀囉

大把入唔到大學既連登仔恥笑仙制

mit惡作劇不知幾高質
仙制?

京大每年畢業都有cosplay

呢個真係好正

Hku有8p

Shitty有反枱

仙制on撚99

留名睇龜仔

科大有摺拉

I大有毒撚表白

恆管有奶腳

Mk behaviour

以前就話要震攝下班有錢仔嘅氣焰
而家根本變成為屌而屌嘅文化
屌 班fm有錯嘅話咪好聲好氣同佢講
下下屌到成層都聽到好咩
班大仙咪早一兩年讀
識乜撚野舍堂文化人生態度